多得天水圍襲擊事件

我地先知原來煙花都可以做武器
下次發夢可以用嚟做遠攻
前排輸出同我買撚哂啲煙花佢！！

Push

推我上去比勇武知今次仲我到地打遠攻

炸撚到班狗開花

Psuh

你咪撚柒喇，撚有煙花買，摺埋喇你

首先你要有煙花

圍村入大把

會唔會太容易TK
射向前面TK就記者 射向上面就TK民居

唔知

大陸先有煙花買架，你落黎幾耐呀

佢地有點解我地冇

射向前面就TK記者 射向上面就TK民居

牛屎飛有黑警照
普通人放晨早拉晒

佢哋有佢哋事，你有，就一定比人點相再加即時執法
我唔建議，除非有『非常可靠』嘅來源供應

首先要有煙花

不過香港自行放煙花都係犯法，切勿以身試法

整個雞尾包仲好啦

咁遠攻係咁架啦 班狗個個都痴哂線仲同佢近攻？
就算打近攻又唔係成班人一齊沖 個個比人挨打

而家仲講犯法？

佔領天橋

意念上的草船借箭
敵用咩 我用咩 佢唔拉 即係合法啦！？ 以後識做

嗱提提你唔想咁明顯既，有隻叫砂炮既野，極細粒，dum落地下就會爆，都ok大聲

如果你一次dum10幾粒落隻狗腳底，話唔定有奇效價錢極度平

至於點買就

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

通常大會都講明 邊樣係合法武器 Thats The Rules
明了

推

炮仗都好得人驚

咪撚柒啦 買撚得黎都畀人拉左啦

香港無牌管有煙火類已經犯法，想啲義士乜柒都無做過就送頭？

警黑合作，完。

我發夢試過成包dum個frd隻腳隔離，炸到佢耳鳴

如果現場dum，d狗應該都唔知咩事，dum完就爆，乜都睇唔到

如果有人話可以買俾你，都係放蛇，你俾錢嘅一剎那就俾人塔左。

細過玩自己又on9烏低身之後啲石仔反彈入眼痛撚到仆街到而家眼白都仲有撻紅色斑

警黑放完我地又放，咁我地同班仆街有乜分別，用下腦，大把方法搞掂班狗

俾人搜到，你點兜都冇得兜，完全唔建議

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

仲驚緊比人搜唔搜到嘅問題啊？水都可以話用嚟襲擊啲狗啦

你同圍村拎完貨，出面就出事，係人都知係你啦

你估圍村啲藍血人唔識捉鬼咩

試過係大陸袋住然後唔覺意用手啪落褲袋
條褲爆左但唔知點解出奇地我冇受傷

屌撚矖所有撐警既仆街

#天水圍恐襲
#警黑再合作

班狗出黎吠兩聲叫做野？消防救護咁快到場就真係做野真係救人啦！

有咩方法講出黎啦唔好收埋收埋唔介意你反對交煙花玩炮仗但麻煩俾啲實際建議，前線而家爭遠攻呀

煙花只係未改裝既程度...

火藥先至危險，切勿以身試法

呢粒純粹嚇鬼用

買到煙花啲狗死咗九世啦

E 樣野未必得，細個果陣係一D合法既地區玩過，果陣我小學雞都唔撚驚，而且真係要dum先會爆，天女散花果種係唔爆，同埋佢體積都相當細就算高處咁灑都未必有爆既效果。

「仲講犯法」
咁你咪出街偷呃拐騙囉
好似D黑人咁趁火打劫就岩

酸奶 屎尿
愈臭愈好

遠攻扔乜都得，重點係就手，隨手可得，突顯我地係平民，用嘅只係周圍嘅野黎保護自己同身後嘅人!
而唔係有組織有預謀嘅暴徒

不過，最緊要都係遊擊戰!

用煙花效果差刑責重，請三思。

係，我哋有煙花就係持有攻擊性武器

親支鄉黑有煙花係自衛，冇事。

I mean發緊夢嗰陣

up

咁仲有其他殺傷力遠攻咩

咪傻，到時鄉黑就多得你幫手洗底

火柴威力真心勁，細個拎黎炸曱甴用，炸到屍都無埋

除非好似外國示威者咁勇武，如果唔係唔好諗點樣可以同黑警打仗。

但問題係佢地係放狗放出嚟主人會當睇唔到
發夢咁玩睇怕佢地會玩實彈

我覺得唔洗focus係殺傷力
只要遠攻有效阻嚇同打亂狗隊陣腳就可以製造機會俾前線，而家主要係近攻冇位切入

唔係講咩？

炸到我頭髮都掉左成堆 嚇死我
岩岩係耳邊爆 鳴到依家
仲有人被煙火炸到入肉

草船借箭?
又一個冷氣軍師....
下次你去前面接哂啲催淚彈嚟睇下先

無睇過stranger things?

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

人地圍村放煙花你咬佢唔食
你拎出去對住啲狗放你就等仆柒街啦
當你炸彈㖭呀

你千祈未啊，到時啲狗將天水圍單野入埋我們數，話我們鬼打鬼

開心share

在香港未經批准放煙花屬違法行為，根據《危險物品條例》，任何人製造、貯存、管有、出售任何煙花炮仗，一經定罪最高刑罰為罰款25000港元及監禁6個月。而市民燃燒炮仗，最高可判罰500元及入獄三個月。

以下純屬討論香城Online

如何獲得?
1.外國/內地商城
2.自製
大型
用大量cracking balls+大量flash powder

小型
只需小量flash powder

大陸好撚多 炮竹煙花
問題係點樣拎落嚟呀

俾人拉暴動定俾人拉非法放煙花慘d?

push

放煙花係西鐵站隔離圍村牛屎佬
年年節日放煙花都無皇管
又警黑合作 屌

咪on9啦
第一日知黑警選擇性執法？
班牛屎佬放完再屈係你放頂罪都仲得

on9…射佢又唔痛…同埋中埋爆炸品罪名、又入埋天水圍有嫌疑關聯…樓主想推人去死快d

圍村佬放煙花無人拉 唔知點解

好多圍村自己友 但都好多黑社會

真係唔好
Agger
肯定又話自己打自己

問題係你邊度有煙花

其實近攻 打班速龍有方法 不過要前排唔驚
佢地衝黎中間退 兩側衝形成反包圍 前排擋幾下 之後我地圍佢地 百幾人打十幾廿個
利申：我願意做前排捱打

牛屎佬又倒警犬米
豬隊友

行緊畀人咩嫌麻煩啦
其實種水稻先要「雨熱同期」嘅
有時可以先落雨
再放熱

前線最緊要識落雨

屌你老母

唔 work，大家上曬 gear，應該唔會中到。

原來幾正

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

首先香港要有得賣

Stranger things打怪獸

咪尻呀！
一陣所有人都認定我都自編自演呀

牛屎佬用就煙花
你用就當係槍架啦

屌，你係咪想義士坐足十年？

得圍村人有特權放煙花， 你話呢？
又一單鄉黑勾結

傻仔，唔係香港人唔知，而係大家質素高，如果唔係，大把野玩。

大家真係唔好學呀

新年用既 「炮將」(體諒一下文盲) 有冇得諗

屌 黑社會黑警

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

傻仔 放煙花邊有傷

其實呢

你平市民百姓無防具就就話怕煙花
對家D衫防火架, 傷害值係 0 呀
而且你比人影實, 追到入梗襲警
D狗比國務院 buff 左, 加埋成功食住政務司, 呢2日明顯變本加厲左

你諗到, 對家都諗到
有幾多個渠道買佢地會知
你買完人地通風報信, 你比人搜到, 一定 call cctvb 煲大到你藏有火藥/爆炸品, 同埋有預謀犯案

一早有諗過
但諗諗下好似得牛屎佬先有存貨....

第一時間諗起

人地用煙花,鐵通,籐條,
警犬都可以話睇唔到,
你帶把行山杖班狗都話你藏有攻擊性武器

收嗲啦 傻閪P牌 字都唔識睇 可撚憐

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

花砲有冇得諗